請問有無邊枝魚絲結他公認好用，類似鋼線結他gs mini咁既推介？

自己曲線用41吋結他覺得偏大。。

推